終於晒左我半個鐘睇cctvb，邊個話陳嘉茵係藍？？

一哥被陳嘉茵問到塊面閪到。。。

之後補link,大家要睇番

樓主知唔知幾年前《新聞透視》好多偏頗報導係佢寫稿？
PS P牌CCTVB打手越黎越多